# TODO
 * Option pour sélectionner les lignes et colonnes en index ou interval
 * Option pour les convertion données => texte (comme le nombre de chiffre après la virgule)
 * Option pour les largeurs maximum
 * Option d’alignement (header et pas header)
 * Option Markdown
 * README / LICENSE / Cargo.toml (pour publication crates.io)
 * Lecture de sqlite